[真人真事] 尋晚搭小車瘋狂視姦隔離個中女對腳結果有啲估唔到..

佢戴住罩目測三十幾, 幾白著住啲後生C9最鍾意啲tshirt熱褲
抱住個三四碎仔, 個仔坐佢大髀半個身夾喺我地中間
嗰陣心情好煩好差, 加上佢一上車就揸住個電話同個八婆friend講啲鳩屎是非八婆野
我愈聽愈嬲好想叫佢收聲又唔敢, 唔知點解突然有啲想self-destruct咁嘅心態(當然加埋本身咸濕), 決定擰側個頭瘋狂望實佢對大髀
望咗幾分鐘隔離個單人位落車, 佢居然同個仔講: 你自己坐去嗰邊, 唔好整親哥哥..
抱走個仔之後成對髀現哂冇遮冇擋, 個位鬆動咗佢仲要向我個方面坐近多咗兩點幾cm
加上佢成句野尤其"哥哥"個語氣異常溫柔同個八婆mode完全唔同好似有心講畀我聽咁..
之後程車幾分鐘我個心都卜卜卜卜卜咁亦唔敢再望佢對髀最後惶惶然落車..
但我諗多咗定係我真係miss咗啲乜..

milf 是幾正…

Miss咗影相po上LIHKG

個仔冇畀車錢

就算你個故仔作得幾好，無圖都係要搵伯母

個仔走左果刻係關鍵 清竟然無打蛇隨棍上..

樓主捕捉毒能心態係有一手

有一段心跳回憶好過冇..

有無諗過佢唔洗捕捉

佢起碼有異性肯搭車坐隔離

你無haha?
just asking...

如果類似呢種大脾

再用足肩式狂打摏

係 百思不解

知你食過法子威威喇